五毛有話兒

起來！不願做中國的五毛！
把五毛的血肉，築成五毛新的長城！
五毛民族到了沒有錢的時候
每個五毛被迫着發出最後的吼聲。
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
中秋節快樂。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況